鐘意一個就快結婚既人係啱定錯

啱 正評
錯 負評